點解房屋署個logo同English Heritage個Logo 90%相似？

大家分唔分到房屋署定係English Heritage?

大家都係舊式建築物嘅plan view掛